[無限JJ]韓國綜藝節目-無限挑戰(4)

歡迎光臨 LIHKG 無限挑戰討論區

無限挑戰線上看網站推介
歐小

如果唔識用既可以睇以下既圖

小漫

如初看無挑而不懂選擇，請移玉步到：

[推薦] 新手入門－無限挑戰（主持群）

[推薦] 新手入門--無限挑戰（各集主題）

已退出成員：

留名

Super 7

lm

岩岩先知開左新post

新post留名
最近推左個朋友入坑

留明

近日，MBC綜藝節目《無限挑戰》製作組以「Googdbye黃光熙」為題發佈了與成員黃光熙道別的視頻。

視頻回憶了黃光熙作為新成員參加《無限挑戰》，到黃光熙最近錄製的節目精彩瞬間。此外，劉在錫、朴明洙等《無限挑戰》成員也為黃光熙入伍服役送上了各種叮囑。

其中，劉在錫說道：「要讓光熙多多運動。」HAHA說道：「不要再做紙片人了，成為男子漢。」朴明洙叮囑道：「多讀書，希望2年後不再是腦純男，而是腦性男一起見面。」金泰浩PD則說道：「如果光熙不說話了，或者傷心了，請給他看UIE的照片。」

另外，黃光熙將於3月13日到忠清南道論山的陸軍訓練所報到，接受5個周的基礎軍事訓練後，將加入軍樂隊服役。（責編：邵天翔）<全星網>

放送人盧弘哲日前於廣播節目自曝曾和歌手IU、演員劉仁娜一起去算過命，三人出乎意料的好交情，吸引了觀眾們的目光集中。

8日MBC FM播出的廣播節目《Good Morning FM盧洪哲》，DJ盧洪哲在與聽眾進行電話訪談，聊到了算命和三災等話題。

盧洪哲表示自己過去在節目中與占卜師結緣，還與IU和劉仁娜一起算過命，不過當天占卜師要他穿上華麗內衣破除厄運，所以非常尷尬阿。

另外，盧弘哲與IU和劉仁娜在綜藝節目《英雄豪杰》結緣，到現在也維持著好交情。

【NaverTV】#無限挑戰# 為#黃光熙# 入伍特別製作的視頻,感動滿滿.光熙要好好入伍哦

[무한도전] 굿바이 광희 : 무한도전 광희 하이라이트, 광희야 잘다녀와~~

快啲番黎
講到口都臭

留名
岩岩終於睇完2011歌謠祭
真係要追黎緊歌謠祭
睇完好想去

btw 我慢慢由以前集數開始睇緊
近排個特輯睇唔睇好
睇完怕無心追以前嗰啲集數...

以前直係值追

好似逝世影星回憶錄咁

以前全盛時期既集數睇完返唔到轉頭

全部歌謠祭同納涼特輯都好好睇
釜山追擊戰 光熙好正 紙片人翻到身

驚睇完特輯就唔會有心追以前嗰啲

歌謠祭我反而麻麻
吸引點係邊？

11 歌謠我覺得係最正

官網出咗吉嘅最佳片段

睇番E90搶車笑到仆街

link？

舊fans留名近集回憶好悶冇睇

返歸再搵條link 喺官網

真心歌謠祭 11年係最高質
言之名至好好聽
MT好好笑 鄭亨敦同鄭在型呢pair真係由頭笑到尾

終於唔洗再睇光熙,
認真當完兵唔好搵佢番黎啦

盧洪哲日前做了一件很轟動的事情，就是領養了一隻驢， 沒錯，一隻活生生的小毛驢。

MBC FM4U《早上好FM，我是盧洪哲》節目中，他就爆料從今日(3月10日)開始，就要正式和小毛驢「同居」了。

此前盧洪哲就公開了領養計畫，稱經過了7個月的深思熟慮最終做出了決定，小毛驢帶給他很多歡樂，簽訂領養協定的當天，他就與小毛驢見面了。

節目中盧洪哲還透露還沒有給小毛驢起名，好友李瑞鎮、劉仁娜、IU等人都曾出過主意，但沒有一個令盧洪哲滿意，且小毛驢要和他一起度過餘生，因此要更加慎重。

得知此事的網友們也紛紛獻上良策，有人稱「你有洪Car(HONG CAR)，小毛驢可以叫洪驢(Hong+key/Donkey縮寫)」。

原來有無挑post 留個名先

仲係咁癲

度過餘生

驢洪哲

痴線佬

in無挑 we7s

dllm 屌驢仔

gpark ig live

【naver綜合】[光熙「<無限挑戰>推薦接任者的話?EXO SUHO」]12日播出的<sectionTV演藝通信>中公開了對光熙的採訪.在採訪中,光熙表達了對<無限挑戰>成員們的感謝,對於記者「如果推薦接任者的話?」的問題,光熙說「EXO SUHO在電台說想成為(<無挑>)成員來著.不過判斷要由PD大人來下.」

入左軍隊唔好返黎啦 永別

光熙真係唔討好

搵返洪哲返黎好過啦
多個Idol做乜

問下姐 都冇話真係搵

sorry 見到Exo激動左

唔好提exo 世界大戰
利申：exol

年幾兩年無追無挑 究竟幾時先返嚟啊

所以咪話唔好提 因為有人撐(我)
Stop啦我唔係想嗌交 只係想停為免嗌交

韓國男團帝國之子成員、人氣綜藝節目《無限挑戰》嘅28歲主持光熙今日入伍，佢先到忠清南道論山陸軍訓練所報到，進行五周基礎軍事訓練後，就會以陸軍軍樂兵嘅身份當兵。

雖然光熙方面事前已講明會低調入伍，現場唔會有任何公開活動，不過今日佢現身時都有同現場傳媒打招呼，亦讓傳媒拍照。

幾型

依個頭睇落man左
但佢把聲同笑聲

jobs 個直播
老爹：你幾時返無挑
洪哲：依 .. 依家仲 ..

放送人盧弘哲和朴明秀日前於線上直播錄製的綜藝節目《JOBS》中，聊到了關於《無限挑戰》成員光熙入伍後，盧弘哲是否會回歸等相關話題，引發外界關注。

12日綜藝節目《JOBS》透過Facebook線上直播的方式進行了第三集節目錄製，網友們在看到盧弘哲和朴明秀的同框畫面，不禁想起了兩人在《無限挑戰》中的合作。

而朴明秀也替大家問了：光熙走了你是不是要回歸《無限挑戰》呢？不同於之前接受採訪問到該問題選擇笑而不答，這次盧弘哲簡短的說：現在還……。

聽到盧弘哲略為曖昧又不否認的簡短型回答，讓收看直播的粉絲們都興奮表示，不管何時都會期待他的回歸阿。

希望個4集回顧可以令多d觀眾叫洪哲返屋啦

朴明秀其實好掛住以前嘅無限挑戰

呢四集真係有好多洪哲

係咪有希望了
依家時機未最fit 不過都唔遠
老爹都問應該有機啦係咪

老爹成日爆料 唔係佢應該都唔會講

洪哲真係好活躍，冇佢冇咁好睇😶

洪哲真係有化學作用
因為佢夠放 其他成日就比佢影響到都一齊癲
24小時歌謠小子

同埋追擊戰無左佢真係差好遠

之前唔知係邊度睇過一段說話
在石係一個可以令節目維持到一定質素既主持
而洪哲係一個會令節目再提升一個層次既主持
洪哲番黎啦

話時話洪哲走咗幾耐

亨敦都好多鏡頭
亨敦最重要係有責任感=第2個在石
四大天王
吉少highlight但有都好好笑
haha就真係剪到無highlight咁濟
不過依年幾係靠佢撐住搵話題
super7

Haha係冇咩好突出既表現
但冇左佢做綠葉 其他成員邊有咁突出既角色

我都想番黎

洪哲呢個痴線佬...

洪哲快d返黎呀

見上面有巴打講起haha
haha 真係一個好好嘅配角
當然比唔上大神咁好領導力 口才
冇俊河/明秀咁多話題
冇洪哲咁搶鏡咁痴線
冇亨敦四大天王/時裝感嘅話題性
當然表現好過吉
不過冇咗佢無挑/rm一定差好遠
佢成日撐住個場面keep住令人有話題講
super7變到而家咁佢真係付出好多
由其而家明秀表現冇以前咁突出
好多時都靠佢充撐場面

最後想講 洪哲快啲返黎啦屌你

3月18日晚6時20分，經過7個周整備期的MBC綜藝節目《無限挑戰》將正常播出。

節目整備期間，《無限挑戰》製作組和成員們都可以喘一口氣，經過充分的會議討論，商定今年《無限挑戰》的製作方向。此外，製作組也充分聆聽成員們的意見，想辦法填補光熙服兵役留下的空白。

據悉，《無限挑戰》重新歸來後首次節目主題是「對決！可有可無」。節目中，成員們將從平日裡喜歡做的小遊戲開始對決，求勝心強的成員會接連提出其他遊戲方案，上演無休止的對決。此外，節目中還會毫無保留地播出成員們在休整期是如何度過的內容。（責編：邵天翔）<全星網>

接連提出其他遊戲
諗起老爹火車遊戲大全

好想洪哲返黎 同埋吉
亨敦就應該真係無咁快 前排先話正式下車

我覺得吉 最好笑個集應該係《守護地球》
佢地扮外星人同地球人類鬥
最好笑係佢地同男偶像挑機鬥食辣
慢慢加辣味素 最後得返吉同男星惡鬥
最後吉唔小心加完hi到係自己手
之後好順手Lam左手上d辣味素 頂唔順輸左
笑到我就快死

大家一齊集氣

3月15日，MBN全新綜藝節目《就是這個味》（暫定）方面表示，諧星金炳萬、主持人鄭埻夏確定擔任該節目的MC。

此前，金炳萬曾通過綜藝節目《叢林的法則》展現卓越的生存本能以及不斷向前的挑戰精神，還曾展現眾多令人垂涎欲滴的「叢林美食」。鄭埻夏作為「元祖食神」，他將為節目增加活力與歡笑。

MBN方面透露：「屆時，觀眾們能夠看到靈活使用全國各地新鮮食材的各種當地美食。希望大家一起來見證，產地食材所擁有的終極味道以及不是那個地區便無法嘗到其深層滋味的原則。」

另外，《就是這個味》是一檔以「出發尋找終極味道」的風格進行的節目，將記錄前往產地尋找最佳食材的「美食客」的旅程，計劃於5月首播。（責編：歸芸珠）<全星網>

國民綜藝《無限挑戰》結束了7周的休息將於本週六(3月18日)重新開播，7周的時間讓原先一直忙碌不停的節目組有了喘息的時間，成員們也開會討論了今後的發展，規劃了節目的未來走向。

第6名成員光熙3月13日正式入伍，他的離開也讓堅固的6人組缺了一角，對於由誰來填補他的空位，其他成員們也充分地進行了討論。

對於新成員的人選，由網友點名盧洪哲和吉，也有人希望李光洙能夠亮相。

本周全新開播的《無限挑戰》將推出「對決！ 」特輯，成員們將公開私下最愛的遊戲或興趣愛好，並由此展開對決。

堅固的6人組

李光洙入我應該唔睇
變種Running man 咩

有可能咩

光洙應該唔會做

呢個時候doli都唔返 以後都唔會返

佢有病 唔想勉強佢

但對洪哲黎講係好時機

有人話今日下晝喺MBC見道洪哲

星期四 mbc 盧洪哲

3月16日，JTBC方面表示，諧星鄭埻夏、歌手安七炫、李在勳、KCM、模特朱宇宰等將出演全新綜藝節目《突然英雄》（暫譯）。

去年，鄭埻夏通過在MBC綜藝節目《無限挑戰》中完成各種任務，成為了「受苦」的代名詞。他將在濟州島上為居民們解決問題，繼續幸福的「受苦」之路。李在勳居住在濟州島，作為熟悉濟州島的成員，或將成為眾成員的精神支柱。此前，安七炫曾在多檔綜藝節目中展現其綜藝潛力，此次首次固定出演週末綜藝，他的表現令人期待。KCM曾在MBC《二重唱歌謠祭》、KBS 2TV《不朽的名曲》等音樂節目中創下佳績，此次將在綜藝節目中一展魅力。朱宇宰曾在tvN《大腦性感的時代—問題性男人》、JTBC《嘻哈的民族2》、MBC《蒙面歌王》等節目中有過不俗的表現。以上5位成員組成新鮮陣容，他們之間的合作與表現引人關注。

另外，《突然英雄》是一檔記錄鄭埻夏、安七炫、李在勳、KCM、朱宇宰5位成員在韓國觀光勝地濟州島幫助居民的過程的節目。春日即將來臨，又到了觀光旺季，在居民面前突然出現的「英雄們」將為大家傳遞歡笑與感動。目前，節目具體播出檔期還未確定。（責編：歸芸珠）<全星網>

EP342 <獲取項目競賽> 預告圖 (cr. ins sbs_runningman_sbs)

現在有的7人（主持）們迎接藝能之神們的機會來了~

*共助7 製作發表會（live）明天（금）上午11時！

Coming soon~~~~

接檔【新西遊記3】週日綜藝【共助7】
3月26日（日）晚9點20分 tvN 初放送！

錯post

本身有機會會蠃

明秀同九拉

我最期待嘅畫面出現了

前幾集舖好哂路，而家仲唔回歸真係再冇機會

學99大話齋
金泰浩完全逼到洪哲無哂退路，
根本無得唔番
經典特輯+成員經典場面
洪哲再唔番就會開始比觀眾鬧

btw 佢問左作家岩岩個集錄影係無洪哲 琴日應該係指國民內閣特輯

@韓國me2day
【Naver綜合】[李起光-殷志源-朴明秀-金九拉等出席新綜藝<共助7>製作發表會]17日上午李起光-殷志源-朴明秀-金九拉-李京奎-徐章勳-權秀赫等出席了在首爾永登浦舉辦的tvN新綜藝<共助7>製作發表會.另外節目將於3月26日開播.

兩個月無睇了
唔得閒

我而家真係想罵洪哲

大好機會 我要回歸了！

我都覺經典4 集係 係埔路比佢返黎

正 有瘋子殷志源

快啲！快啲！

集氣

睇完洪哲 傳奇篇 真係好掛住佢

光熙走 洪哲返黎個timing真係啱晒

今鋪唔返真係無乜機會再見佢

李起光＆殷志源等出席tvN《共助7》發佈會 李敬揆＆朴明秀相愛相殺？

今日(3月17日)上午，tvN最新綜藝節目《共助7》在首爾市Time Square Amoris Hall舉辦製作發佈會，喜劇人李敬揆、朴明秀、金九拉、徐章勳、權赫秀、男團水晶男孩成員殷志源、Highlight成員李起光等出席。

《共助7》是一檔強制性Bromance Battle節目，成員們每週以不同主題進行合作，找出最佳拍檔，3月26日開播。

發佈會上，朴明秀說李敬揆是自己的精神支柱，主持人於是讓朴明秀在李敬揆和薑虎東裡選一個，朴明秀選李敬揆後不滿地說：「我又沒跟薑虎東做過節目！」主持人遂換成劉在錫和李敬揆，朴明秀立即改口選劉在錫，讓眾人爆笑。

haha好好wo
雖然我初初睇無挑個陣,覺得佢平平無奇咁
但係自從洪哲同吉走左再之後加埋亨敦走埋
之後我就覺得佢而家真係好重要

想同佢地瘋狂打overwatch

agree

洪哲返黎啦!!!!!!!

薑虎東

我都覺係鋪路

洪哲個段多其它人2分鐘

想問吓鄂霍次克海特輯喺咪有未播出片??想揾返嚟睇

其他成員只係剪到6分鍾, 洪哲太多片要剪到8分鍾

考99分同考100分既分別 , 淨係拎到99分 ,同淨係得100分拎

朱娜BB 生日快樂

@HA-ven愛河-河東勳中文首站

無挑又出新周邊，無限挑戰X travel mate推出行李牌、護照夾、綁箱帶

行李帶好吸引

【「無限挑戰」劉在石，在PC房「要帶靜恩來一次」】

次次睇返都眼濕濕

護照夾

吉返未

又睇多次人都癲

係唔係話之前其實亨敦through 無限商社時吉會一齊番，不過亨敦當時番唔到黎，所以吉都無番到

可能F1 一番佢都有機會番

最重要佢想唔想返

返去畀人話唔好笑咁點？？

太耐冇做綜藝又要時間再適應

唔怕啦 光熙都
Super7呀

佢應該想返，之前有個回歸潮佢ig follow 咗99 大
點知洪哲唔返

唔見咗實心都痛埋

未睇 不過見你講完都諗到梁個臭寸樣

請問有無巴絲有【真正的男人】全集高清中字
睇咗幾集覺得幾正

老實講今集佢真係唔差
人地個角色係咁都冇計既

老爹打字個樣好可愛

佢地三個幾時返黎

新週邊

有無人開團 三樣野都想買

下 條片果下擁抱

睇親佢地去d後生仔地方都好搞笑

overwatch

梁世亨真係好撚串

今集on9得黎又好好笑

無佢今集應該0笑點

我都好憎今日個梁世亨，
如果玩game 有呢D朋友，真心會好燥，
特別由打街霸開始

但其他都好笑嘅，
老爹今集性格好好，勁專心打機都CUTE

韓國D網吧依家靚撚到咁

今集普通得嚟好好笑
睇完覺得香港d網吧好垃圾 咁多年都冇進步過

大富翁果度笑死 郁錯棋 在石隊某程因爲呢步而輸

好好笑

今集好好笑
網吧個到D成員反應好q

俊河RIP

我發覺梁生有樣野真係幾濕鳩
俾你做一個咁有份量節目既MC，竟然完全唔做功課
條友真係一集以前既無挑都冇睇過就黎番工
光熙就算做得差都知佢有做preparation，UP得出明秀係成日擲到6，以前特輯D經典場面

唔係掛

0笑點又不至於 明秀幕幕都好笑
但梁囂完張柒個下真係幾好笑

呢樣真係好唔要得
我唔信佢會忙過大神，點可以拍節目唔做功課
到底有無腦

唔做功課都算 唔比觀眾知都好啲
屌經典嗰幾集佢講咗好幾次自己第一次睇

覺得今集冇佢 五條電腦白痴去pc房冇人幫會仲好笑

但其實佢個集反應幾快 又幾醒
佢講個句 就好似之前歷史rap特輯要從歷史中學習咁 佢地都應該要從無挑歷史中重新學做無挑
係有haha咁快既反應+大神講野既頭腦
呢句野其實似係大神總結會講既野黎

我覺得無論佢幾黑人憎都好 至少一定程度幫到無挑就夠 起碼幫手頂到洪哲吉亨敦佢地返

做咩事 未睇今集

呢啲好行咋喎 咁都吹奏

to be fair 無挑成十年咁多集點睇得哂
有d太前既都唔知邊到搵得返黎睇 而且佢都有其他節目要做
就算係haha 有d佢入伍個時無份既集數都唔會特登追返哂
之前做無挑兒go佢都唔知邊到係青春豆特輯既錄製場所

另外今集佢叫在石對住條叉電線講野個下又真係好搞笑

係佢口出會覺得行囉 如果由大神講就覺得真心

睇下得唔得

香港垃圾咋
日本個d仲靚

真心勁串
串得黎想打佢個隻

佢係睇都冇睇過 做乜撚

佢打街霸個到真係煩到仆街

我都覺你做無挑起碼經典集數要睇下啦
睇番有幾難
鬼唔望洪哲番嚟串到佢無聲出

做左咁耐都唔討好
班泡菜都雙重標準，明明當年佢都衰過非法賭博又俾佢做無挑

唔信會有韓國後生仔完全唔睇無挑

如果洪哲返黎佢就應該走啦 兩個放埋一齊會好唔夾
反而好奇無挑點交代佢走 會唔會俾人話利用完就唔要

翻黎再算啦

btw可以同到佢地打機真係好撚有運 個雞蛋面包睇到節目唔知有咩感受

我想問有Zico mino果幾集hip hop主題係第幾集？

睇完前幾集覺得好有希望 剪左好多洪哲出黎
不過好似無咩noise叫吉返黎咁 明明吉有時都好搞笑

唔明點解咁都反梁 佢d反應節目效果姐
Haha 浚河咪一樣會 扮下鬥氣小朋友咁

好彩無真係笑得太過分 如果唔係實俾大神fans圍
我都好想同佢地玩

唔中意就唔中意架啦

好明顯無挑係唔會要佢走, 最多係佢自己扯
基本上無挑唔會趕走成員

你去番工但係你連間公司基本背景都唔知
你都覺得冇問題? 我係老細一定屌到你飛天
大哥呀，拿著錢箱，明秀擲6呢D咁基本既野都唔去做功課?
又唔見光熙唔得閑去睇?
連呢D野都懶，我真係睇唔出你會幾有心機做呢個節目

11歌謠祭係最高質x2
歌最好loop，嘉賓正
成輯集集都好好笑，尤其第一集揀嘉賓都笑死
靠睇無挑識左唔少韓國高質音樂人

睇咗無挑先識10cm hyukoh 玫瑰旅館

10cm

我最鍾意都係呢3隊

俊

506 11月12日 偉大的遺產（1）
507 11月19日 偉大的遺產（2）
512 12月24日 一起稱讚吧 偉大的遺產（3）
513 12月31日 偉大的遺產（4）

真心驚訝佢地連個@都唔識打

連Haha都唔識

其實我覺得佢地呢下似假膠

似係
老爹玩edm都要電腦啦

一定扮啦
老爹識用電腦作曲
點會機都唔識開

佢唔係扮唔識開機 係因為個時網吧部機未俾錢所以開唔到
佢又唔識點俾錢

掉返轉頭諗 就算光熙睇哂又點 你覺得佢做得好過梁咩
其實無挑好多特輯都好經典 佢有睇固然好同學到野 但我睇唔出佢唔知會有咩大影響
你入黎呢到做 知道而家既人事關係/走向/目前既狀況/有咩project搞緊 其實已經夠做

同埋佢而家位置只係算係實習/part time 無挑都無正式認證佢係member
可能隨時就byebye 點解要要求佢做埋呢d 以前junjin或者吉都未必會做啦

不過係唔鐘意就唔鐘意 所以無謂拗
我只不過中立咁睇 覺得佢無睇都無咩問題

同你講梁唔撚做功課 你就話光熙做左都做唔好
九唔搭八 仲要話埋junjin同吉 痴撚線

其實有時會FF有一集佢地會突襲洪哲屋企迫佢回歸

我知無可能

Ok喎

5個唔夠人
好快會有消息
不過唔知係好定壞

我諗比起表現，有冇心做無挑重要十萬倍
如果連拿著錢箱都懶得睇既，你都係番屋企含撚算啦
唔好黎做無挑啦唔該

希望有

其實我覺得咁做唔出奇
無挑無野做唔出

假膠

係真就好

實開心死

去玩驢仔

見到個post推咁多頁
以為有大新聞

女漢子字幕組論壇上唔到
想要真正的男人全集

我仲成日睇完無挑之後諗如果洪哲係到佢會做咩
例如今集夾公仔個到 洪哲應該又會發哂狂咁夾

太掛住佢啦

你覺得九五搭八就由佢 唔想拗 討論完就算

另外無鬧或者吉junjin既意思 除左在石最鐘意吉 都覺得佢做得好

我試過haha同junha直播個時用英文問野 但佢地淨係應講韓文既人
個下真係好有衝動想學韓文

之前都5個做左一排
不過真係唔想再搵其他人黎頂 會愈黎愈唔想睇

出左啦 彩過第一集中字

無論如何都信洪哲同亨敦會返 亨敦之前無限商社都有話過一定要等佢好返返黎

我都覺吉好似無咩可能返 但我好鐘意傻更更 蜜罐子既吉
而家佢造型變到成個殺手leon咁...

老爹係咁問洪哲返唔返無挑

入一入希望POST OK?

收到

有冇人覺得大叔們個個掛住隻公仔係個袋

好可愛

口裏說不，心裏卻很

個個都係低b大叔

（亂估）可以佢入黎做既角色就係咁

今集梁生係串但好笑喎

俊河開LIVE 有用過英文同日文問候人
另外都同過香港巴絲打招呼

算數啦，對佢地黎講反梁一定係為反而反，一定係HATERS
同埋一定係佢地最中立
我一早已經懶得再同呢班人嘈
我都覺得有心做，有誠意，有努力係緊要過成績同表現
呢點係無挑既根本核心價值，TYPICAL 無挑成員最需要既一樣元素

Agger 佢冇心做呢下真係
最搞笑係咩 係有人將佢冇誠意合理化

掉番轉，其實吉比DONY 更容易番黎
吉之前已經係有動作要回歸，但係佢無辦法一個人番
(佢有種自己係所有事既始作俑者，所以咩都怪哂自己)
之前無商塔DONY ，但DONY 番唔到，所以就不了了之
早排大獎吉都跟埋去慶功
跟住同洪哲FOLLOW 埋99 (照道理無必要再理無挑野

反而亨敦係真心尷尬，媒體同觀眾道德上都唔逼得佢番

反正泰浩講明哂5人無挑就一定會加人，但唔會咁快實行住

有段幾有趣既記者訪問既側寫泰浩，
表明其實金泰浩其實好唔中意見到成員進進出出既新聞
因為唔中意個節目係靠1,2個成員而咸魚反生
呢點可以話係PD 既自尊心
不過當然，毫無疑問黎緊真係加人，9成都係加番洪哲
洪哲幾乎係無得揀

至少返左一個先 點解走嗰三個我都咁鍾意

亨敦扭計真係好cute
同埋佢扭下扭下咁跳舞

當初為無挑減肥嗰3個都走曬
快啲返就好了

Good分析

下次用韓文打英文試下

x2

上面分析
減肥特輯走左三個都好鍾意

唔識韓文
之前佢地夾公仔live我有睇到 雖然唔係好聽得明但見到咁亂已經覺得好搞笑
但個時睇唔出係錄緊節目 以為係私底下玩

乜亨敦個時都有減咩 我以為得俊河吉洪哲有減

亨敦拍第2個節目偷飲汽水俾節目組捉 笑死我

仲比佢老婆舉報

仲有吉拍賽車特輯俾人發現偷食狂奔

好想再睇長期project
好笑又感動
仲記得睇划艇長期特輯喊到收唔到聲

好掛住dol+I同donny 快啲返黎

呢個真係好感動 博晒老命
教練也哭了

諗起巨人誘惑

洪哲，吉，如果真係覺得對唔住無挑
咁不如係依家有需要既時候，返嚟幫手

賽艇真係喊到收唔到聲
dony喊到我心都up埋

你咁講又有道理

有呀 唔係米蘭特輯嗰個 係再之前嘅減肥特輯 好好笑

GARY冇做綜藝，好想Gil返黎

希望韓國網民唔好咁大反對

一開始就係咁互串

新節目叫咩名

Jobs

幾年前開始追, 睇住成員出出入入
呢一刻真心想洪哲番嚟, 我覺得呢個timing真係唔錯

屌

而家睇返都覺得好笑

仲有佢無限商社扭計話佢冇角色

有生之年可以見到合照

EP幾

朴大叔除左自己突出果d 其他無挑都唔會睇播放

你自己做緊點同呀哥哥

笑死 咁都有得比

會唔會有內幕

淨喺私下見返面已經
希望在石落足嘴頭叫洪哲返來

好少見佢地比人野生捕獲

今日下午，光熙公開了入伍以來的第一張照片，素顏的他看上去好像跟平時沒什麼兩樣？而且五官立體堪比打了高光啊！

這張照片是忠清南道論山陸軍訓練所在官網上公開的，光熙和同期們站在一起，舉起右手敬禮。光熙是這個月13日入伍的，目前在第26連隊接受訓練，訓練五周後將以現役兵身份服兵役。

剪左個頭好睇好多

點解都仲喺好似咁濃妝

試水溫

感覺大神唔係冇事都會搵人地既人

朴大叔之後出動埋大神，無挑又狂播佢經典野

洪哲已經無退路唔返黎

快d返啦 感覺呢家個特輯係拖緊加人既時間

好想再回七個人既時代

叫聲OPPA即刻返嚟

佢應該係見到講睇唔睇節目呢樣野 當fum fact咁提下啫 咁都叫撐梁世亨？
唔好咁敏感啦

睇定d先 希望愈大失望愈大
如果可以帶埋亨敦返就好

全盛時期

亨敦有病真係短期都唔會翻

Man左

原來佢都好靚仔

但佢而家又接好多節目 接得愈多就愈無餘力返無挑

返住一個先都好 走左嗰三個我都好鍾意

佢本身鬚根咁濃其實好適合行MAN D 既路線
佢肯麻甩D 對無挑都好D

睇咗幾集真正的男人
好怕佢操操下甩D嘢出嚟

依家見親吉都諗起未比人打過既男人

好想要個亨敦咁既妹

倒著說的男人

伙伴特輯真係好好笑

俊河D 腹肌我可以奶3日

呢種岩岩好
好多人以為佢腹肌係米蘭個時先有
但其實如果佢本身唔係有肌肉底既話，無咩可能三個月減到咁多

句野講
成功的無挑粉絲

QUAN更新ins：
首先祝賀河soul的誕生!!!!!
在這個意義上，這週的一周推薦曲是星的“你最棒”~!!真的最棒最棒..!!請留下為HAHA星夫婦和Soul應援的話吧~
#一周推薦曲#星#star #你最棒#HAHA # 3月22日#soul誕生#祝福

韓國綜藝節目《Running Man》(RM)男星HaHa，去年宣佈老婆星陀緊第2胎，當時佢就表示預產期於今年4月。今早HaHa就傳來好消息，表示老婆今早於首爾某醫院順利誕下二仔，目前母子平安，HaHa因為再做老竇而非常開心。

HaHa好友盧洪哲今早於電台節目時已率先透露星會於今日生B，盧洪哲於節目中表示：「星嘅預產期係今日，HaHa非常緊張。」電台節目播出後，就傳來好消息，HaHa夫婦以及身邊嘅親友都非常興奮。
HaHa跟星於2012年結婚，翌年近來大仔Dream，而今日出世嘅二仔就叫Soul。

con~gra~tu~lation~!!

7個人做乜都好笑( 吉 痴線佬 加肥仔)
呢兩年 做埋啲濕9特輯真係好無聊

佢地不嬲fd底 私底下又住得近 不過係出唔出鏡咁解

集氣
7條友9坐係度互串一集都好笑
宜家加埋啲濕9人入黎真係

罷工後果集回歸的無限新聞翻睇超過十次都唔厭

呢度比吉笑死

明秀老婆ig好多圖

有聲！

7個人7把口已經笑死我

哈哈同洪哲
仲記得當年佢地兩個嘅決鬥
鬥快開汽水罐 射籃 事前仲要做好多訓練

嗰集haha勁撚到

7個人final form

洪哲大敗 不過佢地比完之後喊到我r哂頭

仲要搞到好大 成個show咁
勁多人入場

好佩服無限挑戰可以將一d好無聊好平平無奇既野玩到咁大
我心目中世界第一綜藝

有車送嗰下

岩岩去到搵唔到
問職員又話無

正,去IG搵代購

一心去到諗住買
點知無，好失望

見到樓上係咁討論痴線佬番黎

韓國調查機構Gallup發佈的問卷結果顯示，2月韓國人最喜愛的電視節目中，《被告人》和《無限挑戰》分別只排名第二和第三，第一居然是《舌戰》！

有13.4%接受調查的觀眾投票給了JTBC的《舌戰》，讓這檔綜藝型的時事節目連續兩個月第一。這是節目開播以來最受歡迎的時期，也是同類節目第一次連續兩個月第一。

《舌戰》是2013年2月開播的，一開始由金九拉、康容碩、李哲熙主持，去年1月把後兩人換成了全元策和柳時敏，談話內容頗為犀利，最近連續5個月不斷刷新受喜愛指數。

韓國人最愛電視節目的第二名是電視劇《被告人》，投票支持率8.1%，第三的《無限挑戰》支持率7.6%，這是它從2013年1月開播到現在第一次滑落第三……要加油啊！

這次調查是通過電話隨機抽樣進行的，調查時間是3月14日到16日，採納了韓國全國1004名成年觀眾的意見。

【StarNews】[Gummy時隔9年將發新專,Gil擔任製作人] 23日,業內人士稱Gummy將於5月發佈正規5輯.Gummy據上次08年發表專輯<Comfort>已時隔9年.據悉,本次專輯由Gil參與製作,在專輯發佈之前進行為期2個月的精心製作,打造精品.Gummy近年來通過<太陽的後裔>OST<You Are My Everything>,<云畫的月光>同名OST等受到了許多喜愛.

無挑今天正在平昌拍攝平昌冬奧會特輯，嘉賓朴寶劍

@kimswag_
헐!! #박보검 #유느님 #정준하 #박명수 #하하 #양세형

rm得少少

完全分唔到朴寶劍 李玹雨

想問下而家除左viu仲有邊度可以睇到無挑
小漫同歐小都死晒 上網搵到都係騰訊話個地區睇唔到 viu又冇翻譯埋d特效字睇得好無癮

無死喎

thanks

今日睇番曼谷特輯 笑死
咬隻八爪魚上黎

依集真喺零冷場，由頭笑到尾

玩蕉皮依到笑左好耐

佢啲牙真係好黃

燃點香煙喝啖酒，所以不快都溜走

呢度笑到我肚痛

成班一開始勁懷疑係咪堅飛去泰國 去到行李位都仲好真 點知

笑到仆街

巴打緊喺未睇過
無限挑戰 E228 101218 蝴蝶效應特輯

同埋如果佢地真喺去實出新聞
BTW唔排除金PD以後真喺咁玩法

其實我覺得點火呢下好HEHE 架

我真係未睇

食香蕉都好HEHE

成日都係用香蕉搞笑

Cosplay小學雞特輯集集都勁好笑

宜家肥番仲奶唔奶

呢集明秀十二歲真係由頭笑到尾
係俊河屋企個part撞爛佈景個下笑到痴左線

得依張

【無限挑戰劉在石，連飛碟射擊都做得好的男子漢】

評論圖link:

明秀老豆出場果度我大爆笑

神一樣的男人

仲要唱左錢

琴日河秀錫錫個幕睇到我硬哂，狗沖整左張gif 然後無限loop左15分鐘

韓國梅西

大神隊

光其實都幾投入

屌你梁世亨廢到，講到乜乜柒柒幾勁幾勁，自己射碟咪唔撚中，游水由廢。
最撚仆街係叫大神請食飯，比埋佢果份

勝利妖精 朴明秀

點解可以咁冇運

開始對光改觀 佢就要入伍

麻浦區保安官 好正個花名

想問而家有咩途徑可以睇到最新集數?

笑左

我都係上開小漫個網

小漫+1 最新個集好好笑

明秀今集型到

老爹哩兩集都好好笑 突然爆seed

打電話叫泰浩踢波笑死我

我用viutv睇

扮比梁踢到嗰條友笑到我

好有綜藝感

前幾頁我好似貼左小漫link
定隔離rm post貼既 唔係好記得

我研究過架啦
俊河好少主動咀老爹，佢成日嫌老爹污糟同口水多，所以俊河肯主動BOBO 的話都係出自真心

一般黎講河秀BOBO多數都係明秀主動，不過次次都係有動機，例如明秀會為左偷俊河個錢箱而咀佢

好中意佢地咁SWEET 既關係

揾唔到人不如金泰浩上啦

雨天特輯好似都試過

得返5個人啦你早啲返嚟

你個名

贏咗貪刀俾人逆轉

overwatch就係繼dj之後我嘅第2人生

完全無違和

條友本身又有幽默感 志浩個生日做密碼
俊河：你地有野唔係搵在石傾架咩
金pd:係

金pd成日好似畀成員撚咁

泰浩係無挑之一 樣都match

梁生今集好Q多野講. 煩到

第100期開波首歌好洗腦 好多回憶

在石真係好撚完美 睇佢射擊睇到

型到
一開始真係唔知佢咁勁 全中之餘加埋個slowmo鏡頭
真係型到漏
但係之後佢實戰炒晒粉就笑到pk

真係流哂口水
佢之前rm踢明星賽個罰球又係好撚型

明秀突然射中兩下都

d成員射中左個下個串柒柒樣慢鏡shot, 笑到仆街

俾人串除左主持之外無樣掂真係笑到碌地
再加上佢地幾個本身個關係咁好
換着其他人講同一番說話都唔會咁好笑

大神幸運f

28日下午，盧洪哲、朴明秀、全炫茂參加了在首爾麻浦區上岩洞JTBC舉辦的綜藝節目《JOBS》製作發布會。有記者問到關於回歸無挑的問題，朴明秀說道“盧洪哲真的是個好弟弟，私下里也是經常聊天的好朋友，以前他說不會回到無挑，但看到他現在苦惱的樣子，感覺有轉機，希望多給他點時間”，盧洪哲在現場表示“如果金泰浩PD來出演一次《JOBS》的話，我也會去出演無挑”，對此全炫茂回答“這個朋友太狡猾了，金泰浩PD不是MBC的麼，怎麼會來這？”，給現場帶來笑聲。
Cr : 無限挑戰吧

屌你返黎啦好嗎

睇個勢就離返啦

金泰浩跳火圈都要去出演一次啦 拋磚引玉喎

屌，金泰浩去一次啦
去一次，換返洪哲返黎，嗰集一定爆收視
抵呀

到時反口實比韓仔屌死

金泰浩你識做啦!!!!!

駁唔到

好似係good news

上面張圖係Jobs 但做無挑pose
睇返算命佬個集，老爹果然係洪哲貴人

好激動 洪哲終於動搖

快返黎

回來吧 瘋子

金泰浩做野啦

快啲返黎啦 唔想睇梁生
同埋無左佢好靜
都係嘈啲好

有冇韓撚網評

休息七周後終於重新與觀眾聚首的國民綜藝《無限挑戰》，立刻邀來了驚人的嘉賓──朴寶劍。好消息是，繼上周首度錄影後，本周也能見到朴寶劍的身影哦！

根據電視台相關人士透露，30 日《無限挑戰》的製作團隊與主持班底將為「冬季奧運特輯」進行第二次錄影。上周班底們與朴寶劍穿著一樣的制服錄影時被目擊者拍下，而這張照片也旋即在網路上掀起話題。

引人注目的是，上周（23 日）一起在江原道平昌錄影的朴寶劍，也決定參加本周的拍攝，意即在不久後播出的節目中，朴寶劍登場的份量將大幅增加。

喜愛朴寶劍的粉絲們，千萬別錯過下個月播出的《無限挑戰》哦！

【朴明洙談妻子出演《Jobs》可能性：愛上電視被談論】
3月28日，主持人朴明洙出席JTBC綜藝節目《飯碗研究所-Jobs》記者座談會，談及妻子出演節目的可能性。

唸起無限商社 在石叫明洙10Jobs

【YJSCN中字】盧洪哲在昨天的radio裡講到了自己和在石哥一起去健康檢查的事

屌 好撚大塊臉

有無人記得吉因為邊集比人叫做海洋生物歌手

北京style??

應該係拍 oppa 無挑style mv 個集

Yes北京style

命之言至懲罰特輯

比你快過我

年輕惡魔，老惡魔

之後一齊去MBC
最後一齊去錄無挑

依家先見到
btw搵到高清第一季全集了，睇得好開心
嗰種兄弟情好有睇返舊無挑嘅感覺

洪哲返黎未 5人頂唔到幾耐

電視台相關人士向TvReport透露，朴明秀夫人最近懷孕二胎已經流產了，朴明秀曾在2016年KBS演藝大賞透露妻子懷孕消息，感到非常幸福，令人惋惜的得到消息最近流產，朴明秀非常傷心難過

老爹

堅定流

應該唔會拎依D野嚟講笑

笑死我 實戰又輸
在石真係係得把口果類
Slow mo放彈殻真係好型

老爹啊

@鳳凰天使TSKS韓劇社
笑星#朴明洙#的妻子在不久前流產一事在今天被報導，某電視台相關人員向媒體透露了這一消息，並表示朴明洙很悲痛，還在安撫情緒中。在去年年末KBS演藝大賞朴明洙獲得最佳DJ獎，上台發表獲獎感言時曾驚喜宣布喜訊：“我47歲，有第二個孩子了。”朴明洙與醫生韓秀敏結婚，在2008年8月大女兒樸敏舒出生。

幾多個月

唔撚係啊

3hours 前

呢個唔係佢本人ac

bada結婚

仲要笑住做節目

韓國長壽綜藝節目《無限挑戰》早前停播7周，改播出特輯以重新整理，於本月18號恢復正常播出。而《無限挑戰》雖然喺公營嘅MBC電視台播出，但節目一向敢於挑戰，唔怕喺節目內容中提到政治部分，更打算後日播出「國會議員特輯」，邀請韓國五大政黨各派嘅一名國會議員參加討論。

據知節目已經錄製好，不過今日就有報道指自由韓國黨申請禁播《無限挑戰》「國會議員特輯」，據指自由韓國黨方面稱《無限挑戰》邀請咗政治立場與黨派相反嘅金賢雅議員任自由韓國黨嘅代表參加節目，實際上剝奪咗自由韓國黨通過節目發聲嘅權利，所以向法院申請禁播後日嘅特輯。

對於自由韓國黨嘅主張，《無限挑戰》節目組回應表示：「國會議員特輯主要探討國民關心嘅民生法案，演出節目嘅國會議員係根據民生問題嘅了解程度為準則去挑選，與各議員所屬嘅黨派政治傾向冇任何關聯，所以自由韓國黨嘅擔心純屬多餘。」

3月30日，MBC綜藝節目《無限挑戰》方面公開了「國民議員」特輯的企劃意圖。

經過7個週再整備的《無限挑戰》播出「對決愛做不做」特輯正式回歸觀眾視線，25日節目播出後又公開了「國民議員」特輯的預告片，受到了眾多觀眾的矚目。就在「國民議員」特輯播出前三日， 韓國自由韓國黨方面提出了禁止播出的申請，理由是被邀請出席節目的該黨議員金炫我「身在曹營心在漢」，與保守陣營正黨立場一致，並在已被停止自由韓國黨黨員資格的情況下，代表出演節目有失偏頗。

《無限挑戰》方面表示：「節目內容主旨是聆聽國民聲音，制定國民需要的法律。在節目組收到的1萬多觀眾建議中，大都是以未來、希望、溝通、正義、和平等為焦點，對周圍的人以及社會弱勢群體給予同情並試圖找出解決方案。邀請的黨派議員，並不是要聆聽他們的政治見解，而是每位議員作為青年就業、教育、居住、環境等方面問題專家的身份參與錄製節目。節目是聆聽國民心聲的好機會，現在自由韓國黨在還沒看節目的情況下出現這樣的擔心，為時尚早。」

即係唔播？

巨星

唉 明秀點算

明秀老婆回左ig 有無人知佢講咩

cap黎望下

十分多謝大家既安慰
會努力用心地生活
謝謝

一把年紀

陰公

MBC綜藝節目《無限挑戰》原計劃4月1日播出籌畫了7周之久的「國民議員特輯」，近日卻遭申請禁播，節目組這樣做出了回應！

這期節目的設定是在韓國的五大黨派中各邀請一位代表議員，與代表國民的200位普通觀眾齊聚一堂，討論節目組提前收集的關於工作、住宅、青年、育兒等話題的觀眾意見。 為此，節目組從去年12月到今年3月在網上和線下收集統計了一萬多人的建議。

節目PD還曾表示：「有將這些寶貴意見送到國會議員的辦公室，從中選出有討論意義和實現價值的提議，將在節目裡和200名觀眾一起討論值得立法的提議。 」

自由韓國党給出的原因是：節目組聲稱從每個政黨各請一名代表參加節目，但其實在自由韓國党這邊請的金賢雅（音譯）議員，卻實際上和另一黨派——正党的立場一致，還參加過正党的創立儀式等等。 因而說節目「請人不當、不公平、違背原則」，並向法院提出了禁播的假處分申請！

對此，《無限挑戰》給出了不同的觀點，認為節目的重點在於「國民」，而不是議員個人的所屬黨派和政治活動：「看了這周的節目也許就會明白是過慮了。 這反而是直接傾聽國民心聲的好機會。 」節目組認為，邀請議員時考慮的是在各個立法主題方面的專業性，認為金賢雅議員是合適的人選。

點解會流產架

據多位相關人士透露，MBC藝能節目<無限挑戰>將於本月30日拍攝冬季奧運會特輯第二部，已於23日在江原道平昌一同進行拍攝的樸寶劍再次參與錄製，引發大眾期待。

明秀呀

搞到政黨都出黎
又係朴槿惠d咁既時候
唔好又搞咩中件事出黎

其實拎政治拍綜藝都幾危險
希望唔好講錯或做錯野啦
尤其梁世亨要小心講嘢 一陣搞壞個節目

屌 乜咁多sad野

D 政治人物應該仲驚，唔知個節目會點剪，無挑D 剪刀手好叻framing，要觀眾對一個人反感對佢地黎講好簡單

就係咁無挑先叫國民綜藝 真心好佩服佢地咁有heart咁有guts
俾著其他節目綜藝邊敢提 （除左d相關既談話節目）

睇緊罪與吉

金濟東好charm

好有正義感 能言善辯

Happy birthday to me～～

終於有連登AC
果邊個無挑POST 好似無左
留個靚名先

我想洪哲快D番黎無挑
瘋孩子

高登仲有

湯丸有開

生日粗卡

Con~gra~tu~lat~ion~

仲有開，喺無人啫

生日快樂，快D返黎

入坑留名

美男

今日，韓國PD聯合會發聲明譴責自由韓國黨，要求其撤銷對《無挑》禁播的申請，非常給力啊！

明天要播出的新一期《無限挑戰》是「國民內閣特輯」，節目組歷時4個月收集了過萬名觀眾的提議，並邀請來自韓國五大黨派的議員做客節目，與200名一般觀眾一起商討有價值的立法田。 然而，自由韓國黨卻認為節目組邀請的人員不合適，並不能真實代表該党，於是向法院提請禁播這期節目。

昨天《無限挑戰》節目組雖做出回復，但言辭頗為含糊。 今天PD聯合會發表正式聲明，內容相當強硬：「禁播假處分是為了防止善良的國民受到傷害而設置的，希望自由韓國黨不要惡意使用這一制度、試圖限制電視節目發聲，而且必須向包括《無限挑戰》製作組在內的所有PD，以及全國觀眾道歉。 我們相信，法院出於常識和良心，會駁回自由韓國黨的禁播申請，保障《無限挑戰》國民內閣特輯的正常播出。 」

段原文做咩無啦啦整粒殘體黨字

@K-Day韓流菌
#K-Day簡訊# 【xportsnews】31日首爾南部地方法院駁回了自由韓國黨提起對MBC#無限挑戰#禁止播出的申請。就此原定4月1日播出的《無限挑戰》國民議員特輯會正常播出。只能說謝謝自由韓國黨做宣傳

可唔可以俾佢抖排先出黎

@MBC文化放送
[★好消息★] MBC綜藝《#無限挑戰#》【成員Q版手辦】【卡通版冰箱貼】於3月20日起在韓國No.1購物網站#Gmarket#中國官網正式出售！（其他海外地區也可配送！）

去年12月，MBC周邊店攜手著名設計工作室「Sticky Monster Lab」推出成員新手辦後，受到廣大無挑粉絲的喜愛，Q版手辦呈現了成員們各自的代表形象俏皮又可愛，十分具有收藏價值，現在登錄Gmarket中國官網即可購買哦！

[★成員手辦購買鏈接★]

[★成員冰箱貼購買鏈接★]

[Tip：鏈接進去後是英文頁面，點擊Gmarket字樣左面的「三條槓」 → 點擊「Settings」→相關設置改成中文會更加方便哦！]

@劉在石-劉在錫中文網 @朴明秀吧官博 @鄭俊河百度貼吧 @HA-ven愛河-河東勳中文首站 @黃光熙吧官博 @Gmarket_Global @石哈吧官博 @落落_無限挑戰唯飯
#劉在石# #朴明秀# #鄭俊河# #HAHA河東勳# #黃光熙#

[img][/img]

agger

背神

ho ball

多謝湯丸 個圖案好靚

比政府同電視台打壓 好慘好可惜

唉

無限挑戰算唔算不懼強權 無挑真係好令人

突發，洪哲、吉回歸無挑

ya ya ya

金濟東真係好威
好敢言 仲要將自己前途斷送

【starnews】[劉在石,綜藝人品牌評價一位蟬聯]韓國企業評判所4月的調查中,2017年3月1日至31日間,20名綜藝人總12,845,496個大數據的分析結果顯示品牌評價1位為劉在石 ,2位為朴明秀 ,3位為李秀根.

個公仔好得意

好耐之前韓網搵到的

呢個最正

佢做乜黎？

有d反政府言論，出席政治活動 搞到畀政府封殺

屌 開心左一秒

韓文版支共

不過我記得濟東今次好似反THAAD

係 班支那讚佢話咩三觀正

99fan一直唔肯畫光熙但又肯畫梁世亨

佢不嬲都唔中意光熙，就連黃太志都SKIP 左佢唔畫

忍唔住啦我

我都唔中意 梁就麻麻
洪哲

睇左最新一集,發現香港同佢地差唔多

河和秀真係好正

有咁誇張？
日做22個鐘唔使訓 仲要熱情pay
我知韓國搵野做好難，但真係唔明點解仲會有人做呢啲工
迎新會比上司打 真係痴線

有吉

即刻睇先

viutv 星期日下午3:00,無限挑戰係唔係完左 定 轉左時間?

好似4月開始好多野都轉左
岩岩發現變左做犯罪現場

應該完咗

最新果集？？

韓國辣殺

想問下巴打 有冇D 唔LAG 既線上片源
想睇埋先訓 LAG 下LAG 下好無癮

我睇唔lag

唔該晒巴打

睇到今日RM單野既評論(百度/微博)，先知好多人因為梁先唔睇無挑

#以後梁生無處不在
#劉line核心成員

屌，好憎個兩兄弟
點知兩個我鍾意既韓綜都有佢地份

伸手mode
邊單。link 呢

反梁兄弟黨 正式成立

還我洪哲 吉

世亨細佬世燦做RM新成員

留名 1個出事，2個下車

以前呢邊有吉....個邊過一輪就Gary......

Same

Same
無乜留意佢細佬
如果佢細佬都係咁撚煩就死得

佢細佬好過佢好多 睇我結幾好笑

梁

世燦應該算係loveline高手 以前睇喜聯佢同張度妍玩咗幾季loveline嘅短劇

屌點撚解呀你老母 好加唔加 加件死煩膠

認真想知憑乜加佢 佢兩兄弟係咪有背景

佢細佬衰撚過佢 煩膠講野黑人憎唔搞笑

睇到清潔工休息場所嗰到
覺得香港都好需要
係學校成日見到姐姐坐係廁所旁邊既後樓梯
又或者成日見到姐姐屈係坐清潔用品間房
工作既時候佢地已經好辛苦 希望佢地既休息時間可以得到保障

我呀媽都識幾多清潔既人
佢聽過有人去幫劉德華屋企做清潔
但佢個管家定唔知邊個唔畀清潔姐姐係佢屋企食飯
趕人出門口食

唔覺

睇緊守護地球特輯

歐洲奶奶

有冇人同我一樣一直覺得世亨同無挑格格不入
雖然佢存在話就話可以幫輕下大神
但每次佢一講野我就想skip
感覺佢做其他節目應該唔錯
但就係不應該在無挑
我試過要接受佢，但我都係唔鍾意佢呀
以前吉岩岩入去時，我都冇咁反感

Agger 佢根本唔啱呢度

佢嗰種虛勢好似太誇張
我諗無挑而家最需要嘅角色係好似吉咁
相對係要俾人屌下咁黎搞笑
11年睇老爹屌吉都好好笑

而唔係好似之前梁生咁用虛勢
去笑鳩兩大山脈

btw睇緊12年李娜英嗰幾集搞笑社團
李娜英好正
佢開頭同明秀

真係上黎一兩集就算 唔係固定既材料
而家串佢著衫柒都只係特登搵野串 唔夠口臭吉個種咁真實既笑料

格格不入
好做作 扮晒野咁

我有一個諗法

其實無挑為梁生正名係遲早既事

如果弘喆返黎既同時，宣布梁生正式成為成員

大家又接唔接受到

接受到.. 如果洪哲吉都返黎既話
只要佢兩個返黎咩都得

返未 金pd 快去Jobs

我覺得就算洪哲唔番，幫梁生正名都係遲早既事，所以一早接受左

正唔正名又點
佢依家同固定有咩分別

正唔正名有咩分別?
依加係點大家都心中有曬數啦
可以換F1返黎超值啦

你去屌劉在石啦
擺明在石係咁保佢兩兄弟
劉在石睇人真係完全冇眼光，之前又投光熙入黎
而家又去到邊都照住佢兩兄弟
最諷剌既就係因為光熙極廢先要加梁生入黎

唔知點解 好想駁你但真係爻吾刂

乜撚都入哂光熙數 不如話亨敦個病都關佢事啦好嗎
本身5人無挑就點都要加人，根本唔關做得好唔好事，
姐係無論個位係亨敦光熙世亨 or whoever 6MAN 是但一個，
就算而家梁生係比人感覺做得好好，金泰浩都講好左黎緊仲會加人

只係希望光熙唔好再返黎

唔想再聽地佢D膠笑

光熙真係

Old news左，原來Rm都要加梁氏兄弟

恭喜GARY

終於結婚 ，我們的吉呢

那些年既RM已經離我而去

希望Gil可以返無挑

當初除左光熙之外真係無咩邊個好揀
同埋個時光熙唔差 係後來愈做愈怯先咁無用

不過梁兩兄弟到底有咩背景 韓國最出名受歡迎既兩個綜藝都俾佢地入到

已經決定開始有兩個新人既rm就唔睇

明白同尊重

將RM永遠都留係7012既回憶裡

我都可能以後唔會星期一就趕住睇，可能隔多幾日...隔到無其他更想睇既節目...隔到有一日....

【朴明秀妻子韓秀敏「劉在石，是讓現在的老公存在的人」】
朴明秀妻子韓秀敏在接受採訪時面對「對朴明秀妻子來說劉在石是?」的提問，回答到「是感謝的人。是比誰都要照顧我老公的人，兩位一起做的節目超過10年以上的有很多。可能使現在朴明秀的存在的人正是劉在石nim不是嗎」

翻譯 YJSCN 猴兒

明秀上世應該喺在石一樣嘅存在

張圖係明秀老婆 ？
好年輕好正 韓妹咁

唔係韓妹仲可以係咩

Btw 張相好似好幾年前架喇

yes,非洲人都可以咁似韓妹
真係好正

我意思係好年輕
完全唔似生咗個女 仲要都七歲

其實佢地老婆個個都幾靚下
特別係亨敦個位

圖呢
google過但係幾年前不能作準

前排黎左香港

笑左出聲

據說Gary和吉兩人在這之前因為工作上的方向太不同，早就已經形同陌路，兩人不僅早已不聯絡，所以吉不知道Gary要結婚也不意外。吉先前在節目上說「我們只是工作關係，兩個人個性真的太不合了」，當時曾被以為是開玩笑，沒想到其實吉一直說得是真心話

Gill、Gary 組成的 LEESSANG 其實有名無實，早已處於解散狀態？

根據韓國媒體 STARNEWS 今天 (6日) 的報導，多位相關人員表示 LEESSANG 在2011年成立的 LEESSANG Company 去年起已經是結業的狀態，公司不營運代表著 LEESSANG「活動中斷」，Gill 與 Gary 已經整理好公司的職員們，曾經在公司上班的 A 表示：「現在 LEESSANG Company 沒有上班的職員，因為成立時發表的歌曲的音源收入仍然由公司取得，所以只有公司仍然存在。」

LEESSANG 在2015年7月發表單曲《走馬燈》後，就集中在個人活動上，兩人在去年四月也各自成立公司負責個人活動。相關人員透露，雖然 Gill、Gary 是說以 SOLO 活動、培養後輩為主，但其實他們只是為正式解散做準備，而兩人會選擇解散是他們不太好的關係，彼此的矛盾已經愈來愈深，甚至認為再合作的可能性不高。

某歌謠界相關人員表示：「由 LEESSANG 活動時期起，兩個人的關係就沒有外人所想的好，該知道的人都知道他們關係不太好，那時候還會因為工作關係而一起參與活動，但現在已經連活動都不會一起出席。」，Gary 方的朋友表示：「Gill 沒有特別與 Gary 聯絡，所以他當然也不會知道 Gary 結婚的事，Gary 關係最好的造型師也是當天才知道消息。」

對於 LEESSANG 解散一事，官方並沒有作出正面回應，只有曾在 LEESSANG 上班的相關人員向韓國媒體 OSEN 表示：「雖然職員們已經離開 LEESSANG Company，但不是整理、結束整間公司，所以我想 LEESSANG 未來仍然會有合作的可能性，至於是否解散則不太清楚，那不是我能說的部份。」

果陣賽艇以為佢地搞笑先咁講
不過唔夾都組左成十幾年

仲要有幾首好好聽
真係以為為左節目效果先咁講

雖然feel 到 leessang 兩人名存實忙左好耐
但睇完新聞之後都係好sad

我都係咁諗
以為佢地fd到好似兄弟咁

一直期待佢地comeback

型到

與其加人 不如金泰浩好似rm咁 part time無限成員

啲回答好有霸氣

笑到痴線

佢根本就有gagman既氣場 一見到就想笑

睇緊咱也是歌手特輯 笑死 亨敦唱歌

我覺得佢表面斯斯文文 講嘢又細聲 同佢癲到爆嘅內在真係極大反差

gagman妒忌既外貌

想問下500集打後既 都要係小漫down?
歐小果度都係去到E4XX

有冇人聽2013歌謠祭全員合唱嗰首歌會聽到喊
有時個一集完左會有呢首歌既melody，唔知點解聽親都那住那住 好想喊

그래, 우리함께

李笛真係好勁 由11年開始都有份玩/嘉賓
言之名至都好正

亨敦認真唱低音真係好好聽

睇返15歌謠祭一開始嗰到真係好好笑

係 好想學佢個種老牛聲同受傷的百合個下大叫
次次一開始表演佢都有笑料
2015都係有佢頂下場個歌謠祭先咁好笑

無吉無洪哲笑唔出

喊到

今日大連死左, 會唔會被人

咪住 大合唱隻歌唔係柳變態作嘅咩 點解讚咗落李笛度

利申:李笛fan loop咗佢隻1988걱정말아요 그대無限次

好似係柳變態作曲 成員填詞
仲記得亨敦錄音錄到喊
首歌簡直代表住無挑

話時話應該差唔多到兩年一度嘅歌謠祭
唔知今年除左GD仲會有咩人呢

最近才入伍的光熙日前正在訓練所接受基礎訓練，陸軍訓練所官方網站公開了新兵們的日常照，其中就有光熙。

照片中光熙和其他人一樣身穿軍裝，姿勢端正地敬軍禮，雖然嘴上掛著淺淺的笑容，但還是露出了倦色。

光熙將要在這裡接受為期5周的新兵訓練，之後將將作為軍樂兵繼續服役，而他的退伍日為2018年12月12日。

大連生活網

係 仲未入到

光熙唔化妝順眼好多

巴打要搵咩種?
無挑嘅話有小漫啊
其他綜藝韓飯網都好齊

我每次都見大連快過小漫

唔知點解佢以前鐘意化到咁白 依家咁咪順眼
另外佢個鼻真係

儲左少少錢諗住去追歌謠祭
希望可以追到啦
GD好似黎緊 solo cb
但係無挑而家搞緊國民內閣
我諗都五六月先有小道消息

因為睇慣左歐小果個檔案名
E493 160813 美國特輯（1）
睇唔慣小漫檔案名
【中字】160813 無限挑戰 E493 L.A.特輯I 1/1
想知歐小個檔案名係跟邊度架

Google歐小FB，佢有講佢停更，佢停到邊集就跟到去邊

睇黎大連好似被人收左皮

呢獲仆街啦 平時都係零晨靠佢拎百度網盤

我最近係韓飯網睇呀

其實我覺得光熙都唔差
而家睇返15歌謠祭
但唔知係因為世亨黎左定佢畀人鬧到驚左
之後都冇咩表現

我覺得佢16年尾開始到17年順眼左 又無以前咁煩膠
可能有對比

【《無挑》「國民議員」特輯反映民意 多項提案準備中】

無挑真係一個影響力爆棚既綜藝節目
IN無挑 We trust

低左咁多

寶劍真係好可愛

近排成日煲返之後嘅無挑
覺得junjin有時雖然冇咩表現
但同在石佢地相處起幾自然 有時仲幾好笑
係唔知點解而家見親梁世亨
我都覺得佢做嘅野好刻意 好尷尬

技術性調整咋. 嚇我唔到既

嘩喺春天嘅威力定韓國人唔鐘意呢類政治題材

睇完覺得好多都啱香港用 議員連任限制 學生有權參與教育議案等等

梁世亨呢集到底做緊乜

淨係預告我都loop咗幾次

洪哲返黎未

原來有post 留名

有追無挑但好少上黎

可能唔係覺得，係真係

光熙換朴寶劍 抵呀

有冇人bigbang個集幾時出得上集冇下集

終於有人問 我等左好耐

下集應該掩咗

我都覺得唔會播係咪太悶比人 cut

無挑效果

bigbang下集即係咩
你指佢地岩岩comeback上個集？

睇黎haha真係好鐘意gd頂帽 拎左之後成日帶

佢呢集係扮演一個叻唔切黑人惜小丑，佢好成功

開始懷疑佢入無挑角式定位係咪就係呢樣

yes 個集算係訪談 之後應該有個包剪dup ver2 既game 但冇左件事

完全唔知有既
但正常難得請到完整bigbang應該會播架喎

到而家都仲有人問
都無拍到

真係唔知 姐係得半集 bigbang?

原來無拍到
我仲以為點解播得個一半

我記得明明cut到好似有下集咁

睇緊最新一集孕婦嗰到
明秀當時會唔會好唔開心

唔會, 因為未出事
朴寶劍個集拍之前都仲未有事

好彩 仲要haha岩岩第2胎出世

未有事呀 ，上2個星期既事黎之麻
好似出事之後第2日就係星期四

我都記得cut到好似有下集咁
有冇人知點解下集會俾人cut／無拍到

Haha將與盧宏哲搭檔MBC試播節目《秘密綜藝研修院》
節目播出日期未定

接咁多
返黎未

梁生入咗crime scene3
第一次覺得因為梁生咁炆 畀返東民豆哥我

條友呢家大勢

中意打機第二嗰個

快D番黎啦

東民 豆哥 推理女皇 東旭 hani

久違的哈洪

點解佢地好似咁多才多藝咁
haha: 歌手 rapper 電台DJ
亨敦：填詞
俊河：填詞 rapper 音樂劇團員 演員
明秀：EDM 歌手 電台D

幾乎個個都多棲
個個都識填歌咁 定韓文填歌詞特別易

屌係咪洪臻浩(?) 佢做得好睇

無豆哥 無東民

入個垃圾

擺睇

終於

之前睇埋遊戲的法則，豆哥好堅

粱生入左百想5強呀

男子綜藝賞
頒獎嘉賓：
入圍者 作品 電視台 結果
金國鎮 《燃燒的青春》 SBS 提名
金鍾旼 《兩天一夜》 KBS 提名
朴修弘 《我家的熊孩子》 SBS 提名
梁世炯 《梁世炯與Shot訪談》 SBS 提名
劉敏相 《搞笑演唱會》 KBS 提名

屌我都好鍾意豆哥
但都會照睇s3 始終啲cases正

仲有邊個?

btw 佢真係唔掂喎 入個要用腦既節目

被人爆個日唔等於佢係個日小產
好似冇講過佢幾時小產

【盧弘喆HAHA主持新試播節目 下周進行首次錄製】

下你講真架 ... 痴撚線 冇豆哥,Hani,東民 女偵探... 仲要入梁世享 堅係憎佢...
突然覺得光熙都冇咁差 RM 又整佢細佬入去

泡菜係咪真係咁鍾意梁氏兄弟

似乎係

但泡菜以外真係好多人憎兩位梁生

RM加細梁生既海外新聞既comment

好多人鬧大梁先生毀左無挑

因為梁生而唔睇無挑

痴線佢2兄弟條路順風順水到... 光洙,吉跟在石 都係一步步上慢慢搵到自己定位...
佢2個唔知咩事

雖然我都唔係鍾意佢
但佢地都出道左好多年 唔係叫條路順風順水掛.....

Btw 我好唔鍾意某個人一紅就瘋狂比人邀上各大綜藝
Eg 朴娜萊，李國主，康南，呢兩兄弟
一紅個排就睇咩都見到佢地

女嗰兩個都ok 因為真係幾好笑
但兩兄弟真係

Gagman做左好耐

其他綜藝做左幾耐？？

光𤋮雖然唔係幾好笑 不過都叫有心做下無挑
Btw 洪哲幾時返黎

唔知算唔算順風架，大梁生之前衰過非法賭博，比人冷藏過1,2年

導演 女王 金智勳 恩地

係無挑D 肥仔感情特別豐富

冇豆哥已經唔想睇

mola mola

無挑都Begin again啦

講到尾淨係想有豆哥姐
寧願要全西施 戇鳩得黎唔會黑人憎
但梁入黎一定又派膠又懶醒希望我唔好講中
btw係金智勳入咩？唔係李東旭咩

唔係李棟旭啦 我都想睇佢

begin again好似係跟其他人去海外街頭唱歌表演? @音痴盧洪哲

有Ｄ節目係季播掛？？

要返都應該起碼年中啦

放送人盧洪哲和歌手HAHA即將在MBC的最新試播綜藝節目《秘密綜藝研修院》合作，兩人在《無限挑戰》時期累積的好默契，在新節目會擦出什麼火花，令人期待。

10日MBC電視台相關人員透露，盧洪哲和HAHA確定出演MBC正在策劃中的實驗性綜藝節目《秘密綜藝研修院》，擔當PD表示節目仍在企畫階段，具體內容尚在討論中。

另外，盧洪哲和HAHA這對同歲朋友自出道以來就維持著好情誼，過去在《無限挑戰》中也曾以永遠的對手進行過對決，兩人會在新節目中展現哪些默契合作，引發好奇。

點解真係唔肯返無挑

有冇睇共助７最新果集？？

有明秀前manager出演

有冇諗過做翻無挑壓力要幾大先得

金泰浩而家引導緊觀眾齊齊比壓力洪哲一定要番無挑

我反而覺得洪哲多D 接JOB 係鋪緊路
同埋佢遍遍星期四無JOB

...

20170412 弘喆又又有一個新節目！！！
.
今次是跟嚴智苑一起主持的tvN節目《這家的人》，是一個介紹獨居的人的屋及生活及他們的故事，將於5月中開始播出，並已完成第一次錄影☺️
.
又來總結一下弘喆的節目，
【電台】MBC FM4U《Good Morning FM》
逢星期一至日早上06:00-08:00(香港時間)
.
【電視】JTBC《Jobs》
逢星期四20:30-21:50(香港時間)
.
【電視】XTM《F學分 工大哥》
逢星期一22:00-23:05(香港時間)
.
【電視】MBC《秘密綜藝研修院》
將於5月開始播出
.
【電視】tvN《這家的人》
將於5月中開始播出
.
【電視】JTBC《Begin Again》
將於6月開始播出

又多一個
多到..

佢套jobs搵都搵唔到黎睇

全炫茂你唔好再帶壞洪哲啦!
幾時返嚟

【朴明洙客串《爸爸是女兒》 值1300萬韓元片酬？】

終於出 好耐之前啦
明秀演技有少少尷尬

套野exact7ly 係日劇父女七日變

【' Radio Show ' 朴明秀 X HAHA ，' 麻浦區保安官 ' 和 ' 西來村乞丐 '的相聲】

在 ' Radio Show ' 中傳出了以' 麻浦區保安官 ' 活動中的HAHA的故事。

在13日播出的KBS Cool FM ' 朴明秀的Radio Show ' （以下簡稱 ' Radio Show '）中，DJ朴明秀與HAHA進行了電話連線並聊天。

當天，朴明秀對MBC ' 無限挑戰 ' 同事HAHA進行了電話採訪。朴明秀問HAHA，「你以麻浦區保安官的身份活動，在做什麼樣的活動啊？」

對此，HAHA說，「經常打招呼，而且如果有喝醉了摔倒的人就申報」。聽到這些的朴明秀反問，「不是精神正常的人都會做嗎？」

這樣一來，HAHA說自己和周邊的商人們溝通並相處。對此，朴明秀攻擊到，「不是聊天的同時得到免費的啤酒喝？你不是保安官，是乞丐吧？」

聽到這些的HAHA回答，「您好，西來村乞丐先生。」 引發了笑聲。

最後，HAHA對朴明秀說，「很神奇。因為打電話的時候哥沒有罵人，所以很神奇。」

聽到這些的朴明秀說，「所以可能瘋了。」 引發了爆笑

@ HA-ven愛河-河東勳中文首站

句長對白好正